有無手足最懷念係759既可樂

我懷念既係你
rip

食完譚仔大辣 再去買埋759既可樂黎飲 爽呀

食晏唔叫野飲之後去759買可樂

我懷念林老闆多過可樂